巴打絲打幹得漂亮！

其實講真我地個機場設計幾kei，機場路平時多少少車都塞，今日塞曬！繼續唔好俾佢停！！！